# Database_program_winform_csharp_sql

Курсовий проект  на тему:«АВТОМАТИЗОВАНА СИСТЕМА ОБЛІКУ ТОВАРІВ НА СКЛАДІ»

Основні функції програмного засобу
облік товарів ;
пошук наявності товару на складі; 
доступ до довідників складів, контрагентів, товарів;
швидкий доступ до даних, що і коли надходило;
перегляд залишку на складі;

База даних створена на основі SQL Server
Аналіз даних БД використано мову структурованих запитів SQL
 Для графічного інтерфейсу проекту використано мову програмування C# (C sharp) в середовищі Visual Studio 2015
